尋日痾了15次+嘔了3次

食完冷肉債醬先辣+冼泥白肉
真心一問 冇去求醫 可唔可以舉報佢?

係咪得你一個有事先

UP乜

時間表呢？

真心
腩肉炸醬酸辣+蒜泥白肉

準備定身後事啦你

咪扮啦

我自己去食 點知...

要唔要幫你買糖水？

尋日12點半食完
2點半開始唔舒服 好想嘔
咁到5點嘔了2次
到8點開始痾痾痾
12點幾去訓 都起了身3次再痾
最後2-3點起身嘔到PK

食過深水埗黃金後面嗰間
都係痾到仆你個街

9:10 9:12 9:56 10:34 10:38
11:12 11:45 11:56
12:53

入黎為左睇呢樣
不過好似唔係完整版

唔係潮文 我真係中招...

認真，買寶礦力當水飲，飲一日左右就開始止痾，又可以補水，唔會缺水而死

寶礦力真係良藥呀

睇醫生未

冇睇 尋日發燒發到

點解病到咁樣都仲可以上連登問 唔去睇醫生

儘快睇啦，睇個醫生話係咪食物中毒
再去報食環，告唔告得入都係咁，報左先

都廢時鬧佢
其實嚴重既話手尾可以好長

Sorry 下次一定立即求醫 多謝關心

今日好似止咗痾 但都唔敢亂食嘢

一睇到就記得個post